# Получение прописи числа и согласование единицы измерения с предшествующим числом 

Чтобы получить пропись числа и согласовать единицу измерения с предшествующим числом, вызовите эндпойнт:

 * [GET /ukrainian/spell](GET/)


